Выпуск 0.1
==========

Фрагмент кроссплатформенной сборки bbcp-1.7.1-a1.084 со следующими изменениями:

- добавлена переменная Stores.текстовыйРежим
- добавлен текстовый формат tdc, по содержимому эквивалентный odc, и отличающийся тем, что 
числа кодируются десятичным представлением, а строки - в utf-8. Кроме того, виден
тип данных каждого файла. На данный момент есть ошибки в реализации формата, некоторые документы
не могут быть правильно преобразованы
- добавлен текстовый формат kp для хранения исходных текстов модулей в виде текста (отображения выкинуты)
- реализован НкпКонвертер - конвертер директорий, превращающий файлы **/Mod/*.odc в *.kp, а прочие
*.odc - в *.tdc
- все *.odc, за небольшим количеством исключений, преобразованы в *.kp и *.tdc
- поскольку с форматом tdc BB не работает по неведомым пока причинам, придумана технология работы, 
позволяющая в репозитории держать текст, а работать с двоичными форматами. См [сборка.md](сборка.md).
- файлы, которые плохо обрабатываются конвертером, вынесены в директорию odc-без-конвертации и удалены
из основной папки (k)

Изменения можно посмотреть, сравнив с предыдущей версией. 

Выпуск 0.084
============

Это - фрагменты «кросс-платформенной» сборки obertone версии
bbcp-1.7.1-a1.084, см. https://github.com/bbcb/bbcp, перекодированные
нашим конвертером в tdc/kp. Версия - не для работы, а только для 
ознакомления с историей исходных текстов. 